其實兩架車hi到係咪要保留位置

今日有兩條友hi到之後唔讓後面d車塞死曬旺角條單線路 等警察黎